//Create ssh key: ssh-keygen -->name--->pass = null

add --> danh dau code moi thay doi.
commit --> confirm cho add. + commend
pull --> lay code ve local va merge co voi local
push --> day len server

git config --global user.email "hhnchau@gmail.com" -->change email

git status --> xem thay doi
git add . --> add all
git commit -m "Init Source" -->
git pull --> lay code ve local de merge (git fetch --> kiem tra server co su thay doi nao ko)
git push origin master -->
git log


git fetch -->kiem tra su thay doi tu server
git merge origin/master --> merge code